俾謝sir去美國仲好啦 因為到時唔只佢有槍

美國要槍旁身話咁易
仲有好多ABH你話佢全家係咪好安全呢

屌柒你班連登仔
問心嗰句點解會㩒入嚟
正經post唔推 推哂啲飛機on9文

推行動post呀

[內附日程表] 你地休息完未？肯做野未？

推